{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_046626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경북 영주 부석사 무량수전"
    },
    "text": "慶尚北道栄州市 無量寿殿 (경북 영주 부석사 무량수전)\\n\nこの文書は、古い建物や石塔、歴史的な建造物に関する情報が含まれています。具体的には、韓国の国宝第18号である慶北栄州の無量寿殿について記載されています。殿内部の油製麺の上段に剥落が見られ、下段の左角には破損があることが記録されています。また、有蹄面の上段左側と下段右側には「94-5」という黒い文字で記録されています。 この建物の国籍と時代は、韓国で日本による植民地支配が行われていた時期であることが示されています。使用されている材質はガラスと宝石で、具体的にはガラス製品が使用されています。この建物はメディアの一部であり、記録物とフィルムの形で保存されています。建物の大きさは、横303cm、縦252cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物の名前は何ですか？",
            "answer": "この建物の名前は栄州市無量寿殿です。"
        },
        {
            "question": "この建物はどこにありますか？",
            "answer": "この建物は慶尚北道栄州市にあります。"
        },
        {
            "question": "この建物は何でできていますか？",
            "answer": "この建物はガラスと宝石で作られています。"
        },
        {
            "question": "この建物の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "この建物の大きさは横303cm、縦252cmです。"
        },
        {
            "question": "この建物の歴史は何時代ですか？",
            "answer": "この建物の歴史は韓国で日本による植民地支配が行われていた時期です。"
        },
        {
            "question": "この建物は何のために使用されていましたか？",
            "answer": "この建物は無量寿殿として使用されていました。"
        },
        {
            "question": "この建物の内部に何が見られますか？",
            "answer": "この建物の内部には剥落した油製麺や破損した角が見られます。"
        },
        {
            "question": "この建物は何号の国宝ですか？",
            "answer": "この建物は韓国の国宝第18号です。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのように保存されていますか？",
            "answer": "この建物は記録物とフィルムの形で保存されています。"
        },
        {
            "question": "この建物の特徴は何ですか？",
            "answer": "この建物の特徴はガラス製品が使用されていることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 288
    }
}